# Калькулятор

Вам дано арифметическое выражение, содержащее натуральные числа, арифметические операции `+, *, /, -` (в том числе унарный),
а также скобки. Вам необходимо вычислить результат этого выражения (деление целочисленное).

Для этого реализуйте следующее:

* Класс `Tokenizer`, который разбивает выражение на лексемы (знаки операций, скобки, числа).
* Функцию `ParseExpression`, которая принимает токенайзер и строит дерево выражения.
* В заголовочном файле видно, что класс `Expression` является абстрактным, его наследники должны реализовывать метод `Evaluate`.
* Поэтому сделайте классы, представляющие константы и операции и унаследуйте их от `Expression`, а также реализуйте для них
упомянутый метод.
* Разумеется, класс, представляющий операцию, должен содержать в себе две ссылки на объекты типа `Expression` (левая и правая
часть выражения).

Вы можете изменять только файл `calculator.h`. Функцию для вычисления значения выражения вы можете найти в файле `eval.h`.

### Примечание

* Почитать об идеях рекурсивного разбора выражения можно здесь: http://informatics.mccme.ru/mod/resource/view.php?id=19586.
* Рекомендуется перед решением явно записать грамматику выражения (как это сделано по ссылке выше).
* Удобно понимать тип следующего токена через метод [`std::istream::peek()`](http://www.cplusplus.com/reference/istream/istream/peek/)